字節跳動反擊 揚言控告美國政府 中外交部斥責美方「赤裸裸霸凌」

字節跳動聲明，批評白宮忽略正當法律程序，破壞全球企業對美國法治承諾的信任，並「開了一個有違表達自由和開放市場的危險先例。」

聲明表示，對於這項命令感到非常震驚，且將全力採取一切可行的措施，確保法治不被摒棄、公司和用戶獲得公正對待，「若美國政府不能給予我們公正的對待，我們將訴諸美國法院。」

香港電視同星火都未出聲

啲官司一拖分分鐘拖幾年 你捱唔捱到幾年先

Google

如果佢唔係政治打手

其實中國人呢間野 個市值可以超越FB TW 同Youtube

無中共背景都無人信

反擊了

打官司既時候係唔係唔可以禁佢營運？

1234577

如果 Facebook google 可以入大陸市場又有冇呢啲支那公司存在

美國成立國安法庭嚟審啦,要跟中國學下嘢先得架嘛

用人地既制度反人 又贏

Hktv 星火 ：屌你老母土匪叫人尊重人權

拖幾年指禁幾年直至有結果，還是一直營運直至有結果先禁？

fb google 幾時告鳩支那

點解中共咁鍾意赤裸

所以侵哥咁做都無可口非

喺支那用得既APPS 就已經係自己人啦.
睇下GOOGLE FB 奶共奶咗咁耐. 奶到連美國價值都出賣埋. 都仲未入到支那.
就證明喺支那既APPS 係幾咁根正苗紅

以敵對國身份看待你
有得俾你入紙上法庭你都要感恩啦

官司可以打，但45日之後就會封，到時連300億都無埋

支那所謂既開放市場 只係開放左幾個%
戰略性產業入唔到好正常

不過支那個個行業都係戰略性產業

如果佢唔係政治打手

其實中國人呢間野 個市值可以超越FB TW 同Youtube

一樣可以用係Fb Google 上面